唔知考棍van定棍私好

上網睇棍van冇棍私死火同易啲睇位
但唔知係咪真
如果係咁小弟就去考棍van
同埋係咪可以考完筆試排咗路試期先再入紙拎學牌?

Van 考夠個牌點都抵玩，最重要係易渣

考棍van包埋棍私 又易渣啲 棍私師父又少 係咪咁都仲要諗

私家車就考自動啦

棍私上嘅堂數保守估計會係棍van嘅兩倍，要吊極力子吊到完全唔死火係需要啲鍛煉(不過如果死火無危險好似話無問題)

Van

Van，睇位易啲。

棍van冇棍私死火同易啲睇位

棍就考van la 睇位易

考個棍van返黎先再慢慢練私

thx, 就考棍van啦, 多謝各位